入黎睇下你個名用西夏字點寫

用呢個網可以睇

呢個係我既 因爲改做西夏字有啲係音譯/意譯 仲有唔同版本 所以大家可以放心share係到一齊睇 同埋反正你都打唔到西夏字黎搵番原本隻字

推

等陣玩下 我個名仲老過西夏文

我今日既目標就係解讀樓主個名

唔好呀

點解

痴撚線

一定唔用真名

留名睇樓主自爆

最後個字唔識搵佢個四角碼

錯

勁

西夏文專家都有

姓李應該走唔甩架喇 樂字可以排除

幾有趣

留名睇樓主真名

lm 睇專家拆名